疫苗單野想問香港對蝗黎打有無限制

見到好多大陸閪話黎香港打 無限制既咩？

要有錢先打得 算唔算

醫院好似有

私家醫生(一般診所) 無

即使佢地爆衝急症室,我相信除非佢地真係發哂燒.......唔係政府醫生都唔係弱智任佢地索取.....

香港就係輸在地區太近,佢地睇證HIT & RUN走數,你CHARGE佢非香港人價錢都無用,但又真心講句,左膠得黎我地區別人禽之辨就係唔想將自己推向禽獸果邊

政府有1個月120個名額比佢地用3百幾蚊就打得 來貨價都要5百幾

私家打就千幾蚊 無限額

私家果d應該都有方法訂到針, 但通常佢地廢事煩都話無
好多私家都淨係想玩開藥算

而家係咪仲有限？
三百幾比佢地打五百幾成本既針？又係我地交稅請佢地？

yes 年年起碼送千幾萬

生署轄下母嬰健康院2016年4月起，為「非符合資格」兒童新症設每月120宗限額，7月的預約昨已額滿。在接種疫苗計劃當中，可預防百日咳的四合一疫苗每針收費為365元。有家庭醫生表示，現時私營市場的四合一疫苗，來貨價已近500元

立法會議員郭家麒認為，政府僅收取疫苗成本價為非本地居民服務，「絕對係以公帑倒貼」，收費仍未計入醫護人員薪金和配套費用，認為做法不公道，憂慮內地黑心疫苗越演越烈，「幫佢哋執手尾就幾多配額都唔夠」。

屌你老母大陸閪

食撚屎啦屌佢老母 又要我地請啲大陸閪

屌佢老母
交稅請別國人打針
全世界得香港咁on9